MERCADO LIBRE CHALLENGER
------------------------

1- Instalar las dependencias
npm install 

2- Ejecutar webpack para transpilar archivos
npm run webpack

3- Ejecutar Servidor para test
npm run start

----------------------------------------------
Ejecutar Servidor para dev
npm run server
